# AsListField

**props:**

1. items -- ელემენტები გამოჩნდებიან field-ში. ახალი ელემენტი ჩაემატება ამავე მასივში იმ შემთხვევაში თუ გამოყენებისას გამოვიყენებთ .sync (:items.sync="items");
2. disable -- true - მთელი კომპონენტი ჩა-disabled-დება. false - კომპონენტი აქტიურია;
3. label -- property სახელწოდებისთვის;
4. rules -- rules-ების მასივი, იმ შემთხვევაში თუ საჭიროა item-ების რაიმე წესზე შემოწმება

